whatsapp警民合作？！

係whatsapp收到訊息
A字頭既係咪高級警員？

pc9527

什麼係pc9527

A字頭係輔警

A for Auxiliary

下，咁佢咁樣發訊息而唔係當值既話算唔算冒警架？

增長知識了

pc167

佢係A6468

Sor 自膠唔記得左highlight
A6468

推